沙特阿拉伯王儲出資收購SNK 33%股權 取代支那成為SNK最大股東

據韓國媒體Bloter報導，沙特遊戲開發公司EGDC今日收購了SNK 33%的股份，成為其最大的股份持有者。這筆投資由沙特王儲穆罕默德·本·薩勒曼全資資助，預計將在明年一月完成。

這或許是王儲主導的「沙特2030」計劃的組成部分，旨在使石油產業為主導的沙特實現經濟多樣化，他本人也是SNK遊戲的粉絲。SNK旗下擁有《拳皇》《合金彈頭》《侍魂》等經典遊戲系列，目前第二大股東為持股18%的完美世界，本次收購也會涉及這部分股權。

gd news

可以搞幾大都得 metal slug用unreal engine

越南大戰是咪再無阿拉伯人同騎駱陀

明明
Metal Slug d 畫風好正
KOF 97, 月華，侍魂，D人設好正

點解成日易手

如果有文化嘅應該惡搞到底
香港人係股東就納稅轉共慘黨，駱駝轉帆船

第一次比韓國Playmore收購, 將Metal Slug同拳皇搞到一pat屎
比支那買起更加搞埋啲垃圾手機game
今次仲要係冇搞game經驗嘅國家收購...

或者冇經驗可能會放心比有經驗既人搞
佢只係出錢

油王

好似佢地搞足球咁

一代神機

勁人黎
係伊斯蘭地方推動高科技 觀光產業 搞動漫展

同埋係大使館監禁肢解美國記者都關佢事好似

老實講, 任何國家任何人種搞格鬥GAME都好難搞得起,
今時今日格鬥GAME只不過係得班中年大叔先會玩,
後生仔好少會搵格鬥GAME玩, 大叔玩家人數亦慢慢咁流失

COMIKET 有時話石油王出現係COSPLAY定真人黎??

呢部機好搞笑, 出咗黑白機, 幾個月之後就出彩色機, 俾人吊到飛起

呢樣真，而家差唔多個個後生仔都玩手機 game 等佢 auto 行就當打緊機
一係就 MOBA 或者槍 game 多

要佢地練 chok 招出波/練 combo 真係個個耍手檸頭